# ITCrowsVueWeb
po kompilaci nové verze webu je potřeba přepsat cesty v dist adresáři v html aby se načetli zdrojové soubory + je potřeba jít do app.js a přepsat cesty u obrázků  tzn. pokd bude web ve složce /itcrows je potřeba pro js dopsat /itcrows/js.... a pro obrázky jen itcrows/img....